政府強烈譴責蒙面暴徒暴力行為

2019年10月12日

政府發表聲明，對蒙面暴徒破壞社會安寧、威脅市民安全的行為予以強烈譴責。

聲明指，今日示威者在九龍區多處堵塞道路，嚴重阻塞交通。蒙面暴徒趁機大肆破壞政府設施、港鐵站及多間暴徒選定的銀行和商舖，更有人縱火及在運作中的港鐵站內投擲汽油彈，行為極為危險。

政府呼籲市民與暴徒割席，與政府共同努力回覆社會秩序。

只會譴責

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

祝呢班人渣社會敗類生癌長命百歲